點解一定要用安心出行？

求其有個app scan code做record係咪唔得？

若不受獸的印記，你連買個泡面，買個雞蛋都不行，所有不受獸的印記或者不拜獸的人都要被殺。那你要不要拜呢？若你不拜或者不受獸的印記，那你就得死。如果你受了獸的印記，拜了獸的像，這個時候就要遭受有史以來最大的災禍。那今天我們開始看這些都是讓人難以想像的災禍。

打機打到上撚左腦?